---
layout: track
path: >-
  /mnt/usb32gb/organized-sakrecoer.media/assets/albums/waiting-game/24-un-barcelones-en-carib-malm-.mp3
audio: /assets/albums/waiting-game/24-un-barcelones-en-carib-malm-.mp3
slug: waiting-game/24-un-barcelones-en-carib-malm-
albumSlug: waiting-game
trackSlug: 24-un-barcelones-en-carib-malm-
coverPath: >-
  /mnt/usb32gb/organized-sakrecoer.media/assets/albums/waiting-game/24-un-barcelones-en-carib-malm-.jpeg
cover: /assets/albums/waiting-game/24-un-barcelones-en-carib-malm-.jpeg
format:
  tagTypes:
    - ID3v2.3
  trackInfo: []
  lossless: false
  container: MPEG
  codec: MPEG 1 Layer 3
  sampleRate: 44100
  numberOfChannels: 2
  bitrate: 128000
  codecProfile: CBR
  numberOfSamples: 14249088
  duration: 323.10857142857145
native:
  ID3v2.3:
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: Comment
        text: 'Visit http://shop.basspistol.com'
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: MUSICBRAINZ_RELEASEGROUPID
        text: 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: ORIGINALDATE
        text: '2019-01-17'
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: ORIGINALYEAR
        text: '2019'
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: RELEASETYPE
        text: album
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: RELEASECOUNTRY
        text: XW
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: LABEL
        text: Basspistol
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: CATALOGNUMBER
        text: BPIST017
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: MEDIA
        text: Digital Media
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: ARTISTS
        text: Sakrecoer
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: MUSICBRAINZ_RELEASETRACKID
        text: 312c7e36-f71c-472b-a12b-ccce31635936
    - id: 'TXXX:MusicBrainz Album Id'
      value: c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
    - id: 'TXXX:musicbrainz_albumid'
      value: c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
    - id: TALB
      value: Waiting Game
    - id: 'TXXX:MusicBrainz Album Artist Id'
      value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    - id: 'TXXX:musicbrainz_albumartistid'
      value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    - id: TPE2
      value: Sakrecoer
    - id: TPOS
      value: 1/1
    - id: UFID
      value: &ref_0
        owner_identifier: 'http://musicbrainz.org'
        identifier: !<tag:yaml.org,2002:binary> MjlhNTc0YTAtZjRmNy00OGJjLTgxYTMtMmFkZWM1ZTBjMGM4AA==
    - id: 'TXXX:MusicBrainz Artist Id'
      value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    - id: 'TXXX:musicbrainz_artistid'
      value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    - id: TPE1
      value: Sakrecoer
    - id: TIT2
      value: Un Barcelones en Carib Malmö
    - id: TRCK
      value: 24/24
    - id: TCON
      value: House
    - id: TYER
      value: '2019'
quality:
  warnings: []
common:
  track:
    'no': 24
    of: 24
  disk:
    'no': 1
    of: 1
  comment:
    - 'Visit http://shop.basspistol.com'
    - 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
    - '2019-01-17'
    - '2019'
    - album
    - XW
    - Basspistol
    - BPIST017
    - Digital Media
    - Sakrecoer
    - 312c7e36-f71c-472b-a12b-ccce31635936
  musicbrainz_albumid: c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
  album: Waiting Game
  musicbrainz_albumartistid:
    - a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
  albumartist: Sakrecoer
  musicbrainz_recordingid: "29a574a0-f4f7-48bc-81a3-2adec5e0c0c8\0"
  musicbrainz_artistid:
    - a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
  artists:
    - Sakrecoer
  artist: Sakrecoer
  title: Un Barcelones en Carib Malmö
  genre:
    - House
  year: 2019
transformed:
  ID3v2.3:
    Comment: 'Visit http://shop.basspistol.com'
    MUSICBRAINZ_RELEASEGROUPID: 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
    ORIGINALDATE: '2019-01-17'
    ORIGINALYEAR: '2019'
    RELEASETYPE: album
    RELEASECOUNTRY: XW
    LABEL: Basspistol
    CATALOGNUMBER: BPIST017
    MEDIA: Digital Media
    ARTISTS: Sakrecoer
    MUSICBRAINZ_RELEASETRACKID: 312c7e36-f71c-472b-a12b-ccce31635936
    'TXXX:MusicBrainz Album Id': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
    'TXXX:musicbrainz_albumid': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
    TALB: Waiting Game
    'TXXX:MusicBrainz Album Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    'TXXX:musicbrainz_albumartistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    TPE2: Sakrecoer
    TPOS: 1/1
    UFID: *ref_0
    'TXXX:MusicBrainz Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    'TXXX:musicbrainz_artistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    TPE1: Sakrecoer
    TIT2: Un Barcelones en Carib Malmö
    TRCK: 24/24
    TCON: House
    TYER: '2019'
all:
  Comment: 'Visit http://shop.basspistol.com'
  MUSICBRAINZ_RELEASEGROUPID: 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
  ORIGINALDATE: '2019-01-17'
  ORIGINALYEAR: '2019'
  RELEASETYPE: album
  RELEASECOUNTRY: XW
  LABEL: Basspistol
  CATALOGNUMBER: BPIST017
  MEDIA: Digital Media
  ARTISTS: Sakrecoer
  MUSICBRAINZ_RELEASETRACKID: 312c7e36-f71c-472b-a12b-ccce31635936
  'TXXX:MusicBrainz Album Id': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
  'TXXX:musicbrainz_albumid': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
  TALB: Waiting Game
  'TXXX:MusicBrainz Album Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
  'TXXX:musicbrainz_albumartistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
  TPE2: Sakrecoer
  TPOS: 1/1
  UFID: *ref_0
  'TXXX:MusicBrainz Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
  'TXXX:musicbrainz_artistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
  TPE1: Sakrecoer
  TIT2: Un Barcelones en Carib Malmö
  TRCK: 24/24
  TCON: House
  TYER: '2019'
nextTrack:
  path: >-
    /mnt/usb32gb/organized-sakrecoer.media/assets/albums/waiting-game/1-cafard-du-sonar.mp3
  audio: /assets/albums/waiting-game/1-cafard-du-sonar.mp3
  slug: waiting-game/1-cafard-du-sonar
  albumSlug: waiting-game
  trackSlug: 1-cafard-du-sonar
  coverPath: >-
    /mnt/usb32gb/organized-sakrecoer.media/assets/albums/waiting-game/1-cafard-du-sonar.jpeg
  cover: /assets/albums/waiting-game/1-cafard-du-sonar.jpeg
  format:
    tagTypes:
      - ID3v2.3
    trackInfo: []
    lossless: false
    container: MPEG
    codec: MPEG 1 Layer 3
    sampleRate: 44100
    numberOfChannels: 2
    bitrate: 128000
    codecProfile: CBR
    numberOfSamples: 5081472
    duration: 115.2261224489796
  native:
    ID3v2.3:
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: Comment
          text: 'Visit http://shop.basspistol.com'
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: MUSICBRAINZ_RELEASEGROUPID
          text: 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: ORIGINALDATE
          text: '2019-01-17'
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: ORIGINALYEAR
          text: '2019'
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: RELEASETYPE
          text: album
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: RELEASECOUNTRY
          text: XW
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: LABEL
          text: Basspistol
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: CATALOGNUMBER
          text: BPIST017
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: MEDIA
          text: Digital Media
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: ARTISTS
          text: Sakrecoer
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: MUSICBRAINZ_RELEASETRACKID
          text: 0fcf891e-56b3-42d3-b413-3a2c3842a578
      - id: 'TXXX:MusicBrainz Album Id'
        value: c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
      - id: 'TXXX:musicbrainz_albumid'
        value: c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
      - id: TALB
        value: Waiting Game
      - id: 'TXXX:MusicBrainz Album Artist Id'
        value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      - id: 'TXXX:musicbrainz_albumartistid'
        value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      - id: TPE2
        value: Sakrecoer
      - id: TPOS
        value: 1/1
      - id: UFID
        value: &ref_1
          owner_identifier: 'http://musicbrainz.org'
          identifier: !<tag:yaml.org,2002:binary> OGJkNDAyNWItMGRlNS00MzljLWI2OWEtZjI2MTg2OTM0NDA4AA==
      - id: TIT2
        value: Cafard Du Sonar
      - id: 'TXXX:MusicBrainz Artist Id'
        value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      - id: 'TXXX:musicbrainz_artistid'
        value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      - id: TPE1
        value: Sakrecoer
      - id: TRCK
        value: 1/24
      - id: TCON
        value: Electro Blues
      - id: USLT
        value: &ref_2
          language: eng
          description: ''
          text: |
            Je suis le cafard
            Celui qui se couche tard
            Je suis le cafard
            Celui qui ne joue pas de guitare
            Je suis le cafard
            Que tu ne vois qu'au radar
            Je suis le cafard
            Celui de tes meilleurs cauchemars

            Oh c'est le cafard, du cafard
            Le cafard, du cafard
            Je suis le cafard
            Le cafard
            Le cafard
            Le cafard
            Le cafard
            Qu'on ne veut pas laisser jouer au putain de sonar
      - id: TYER
        value: '2019'
  quality:
    warnings: []
  common:
    track:
      'no': 1
      of: 24
    disk:
      'no': 1
      of: 1
    comment:
      - 'Visit http://shop.basspistol.com'
      - 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
      - '2019-01-17'
      - '2019'
      - album
      - XW
      - Basspistol
      - BPIST017
      - Digital Media
      - Sakrecoer
      - 0fcf891e-56b3-42d3-b413-3a2c3842a578
    musicbrainz_albumid: c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
    album: Waiting Game
    musicbrainz_albumartistid:
      - a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    albumartist: Sakrecoer
    musicbrainz_recordingid: "8bd4025b-0de5-439c-b69a-f26186934408\0"
    title: Cafard Du Sonar
    musicbrainz_artistid:
      - a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    artists:
      - Sakrecoer
    artist: Sakrecoer
    genre:
      - Electro Blues
    year: 2019
  transformed:
    ID3v2.3:
      Comment: 'Visit http://shop.basspistol.com'
      MUSICBRAINZ_RELEASEGROUPID: 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
      ORIGINALDATE: '2019-01-17'
      ORIGINALYEAR: '2019'
      RELEASETYPE: album
      RELEASECOUNTRY: XW
      LABEL: Basspistol
      CATALOGNUMBER: BPIST017
      MEDIA: Digital Media
      ARTISTS: Sakrecoer
      MUSICBRAINZ_RELEASETRACKID: 0fcf891e-56b3-42d3-b413-3a2c3842a578
      'TXXX:MusicBrainz Album Id': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
      'TXXX:musicbrainz_albumid': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
      TALB: Waiting Game
      'TXXX:MusicBrainz Album Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      'TXXX:musicbrainz_albumartistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      TPE2: Sakrecoer
      TPOS: 1/1
      UFID: *ref_1
      TIT2: Cafard Du Sonar
      'TXXX:MusicBrainz Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      'TXXX:musicbrainz_artistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      TPE1: Sakrecoer
      TRCK: 1/24
      TCON: Electro Blues
      USLT: *ref_2
      TYER: '2019'
  all:
    Comment: 'Visit http://shop.basspistol.com'
    MUSICBRAINZ_RELEASEGROUPID: 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
    ORIGINALDATE: '2019-01-17'
    ORIGINALYEAR: '2019'
    RELEASETYPE: album
    RELEASECOUNTRY: XW
    LABEL: Basspistol
    CATALOGNUMBER: BPIST017
    MEDIA: Digital Media
    ARTISTS: Sakrecoer
    MUSICBRAINZ_RELEASETRACKID: 0fcf891e-56b3-42d3-b413-3a2c3842a578
    'TXXX:MusicBrainz Album Id': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
    'TXXX:musicbrainz_albumid': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
    TALB: Waiting Game
    'TXXX:MusicBrainz Album Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    'TXXX:musicbrainz_albumartistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    TPE2: Sakrecoer
    TPOS: 1/1
    UFID: *ref_1
    TIT2: Cafard Du Sonar
    'TXXX:MusicBrainz Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    'TXXX:musicbrainz_artistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    TPE1: Sakrecoer
    TRCK: 1/24
    TCON: Electro Blues
    USLT: *ref_2
    TYER: '2019'
previousTrack:
  path: >-
    /mnt/usb32gb/organized-sakrecoer.media/assets/albums/waiting-game/23-syndrom-99.mp3
  audio: /assets/albums/waiting-game/23-syndrom-99.mp3
  slug: waiting-game/23-syndrom-99
  albumSlug: waiting-game
  trackSlug: 23-syndrom-99
  coverPath: >-
    /mnt/usb32gb/organized-sakrecoer.media/assets/albums/waiting-game/23-syndrom-99.jpeg
  cover: /assets/albums/waiting-game/23-syndrom-99.jpeg
  format:
    tagTypes:
      - ID3v2.3
    trackInfo: []
    lossless: false
    container: MPEG
    codec: MPEG 1 Layer 3
    sampleRate: 44100
    numberOfChannels: 2
    bitrate: 128000
    codecProfile: CBR
    numberOfSamples: 12712320
    duration: 288.2612244897959
  native:
    ID3v2.3:
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: Comment
          text: 'Visit http://shop.basspistol.com'
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: MUSICBRAINZ_RELEASEGROUPID
          text: 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: ORIGINALDATE
          text: '2019-01-17'
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: ORIGINALYEAR
          text: '2019'
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: RELEASETYPE
          text: album
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: RELEASECOUNTRY
          text: XW
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: LABEL
          text: Basspistol
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: CATALOGNUMBER
          text: BPIST017
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: MEDIA
          text: Digital Media
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: ARTISTS
          text: Sakrecoer
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: MUSICBRAINZ_RELEASETRACKID
          text: 7a65dfee-6a7d-4da8-9211-939395570b4f
      - id: 'TXXX:MusicBrainz Album Id'
        value: c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
      - id: 'TXXX:musicbrainz_albumid'
        value: c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
      - id: TALB
        value: Waiting Game
      - id: 'TXXX:MusicBrainz Album Artist Id'
        value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      - id: 'TXXX:musicbrainz_albumartistid'
        value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      - id: TPE2
        value: Sakrecoer
      - id: TPOS
        value: 1/1
      - id: UFID
        value: &ref_3
          owner_identifier: 'http://musicbrainz.org'
          identifier: !<tag:yaml.org,2002:binary> MjY4NzUyMGItYjE2Yi00MDE3LTgxNTctZjdiM2YwYjMzNDg2AA==
      - id: 'TXXX:MusicBrainz Artist Id'
        value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      - id: 'TXXX:musicbrainz_artistid'
        value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      - id: TPE1
        value: Sakrecoer
      - id: TIT2
        value: Syndrom 99
      - id: TRCK
        value: 23/24
      - id: TCON
        value: Electro Pop
      - id: USLT
        value: &ref_4
          language: eng
          description: ''
          text: |
            Vi var ett gäng grabbar som satt på gården
            Vi ville få igång dom feta spåren
            Så alla spanade på varandra igenom åren
            Men inget kom aldrig innan nästa våren
            Drömmen som jag hade allt för avancerad
            Demots design mäkta försenat
            Programmet som jag använde super-begränsat
            Och livet som jag levde mega komplicerat
            Skärmen suktar med en dröm om dans
            En het tjock klubb med people i trans
            Tjejer med vackert hår och glans
            Där alla glada människor dansar runt en krans
            Men nej
            Skärmen är fortfarande kall
            Skärmen är fortfarande kall

            Det är fortfarande publiken som bockar
            Men det är mig som dansgolvet lockar
            Det är fortfarande publiken som bockar
            Men det är mig som dansgolvet lockar
            Det är fortfarande publiken som bockar
            Det är fortfarande publiken som lockar
            Det är fortfarande publiken som bockar
            Men det är mig som dansgolvet lockar
            Det är fortfarande publiken som bockar
            Men det är mig som dansgolvet lockar
            Det är fortfarande publiken som bockar
            Men det är mig som dansgolvet lockar
            Det är fortfarande publiken som bockar
            Det är fortfarande publiken som lockar
            Det är fortfarande publiken som bockar
            Men det är mig som dansgolvet lockar
      - id: TYER
        value: '2019'
  quality:
    warnings: []
  common:
    track:
      'no': 23
      of: 24
    disk:
      'no': 1
      of: 1
    comment:
      - 'Visit http://shop.basspistol.com'
      - 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
      - '2019-01-17'
      - '2019'
      - album
      - XW
      - Basspistol
      - BPIST017
      - Digital Media
      - Sakrecoer
      - 7a65dfee-6a7d-4da8-9211-939395570b4f
    musicbrainz_albumid: c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
    album: Waiting Game
    musicbrainz_albumartistid:
      - a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    albumartist: Sakrecoer
    musicbrainz_recordingid: "2687520b-b16b-4017-8157-f7b3f0b33486\0"
    musicbrainz_artistid:
      - a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    artists:
      - Sakrecoer
    artist: Sakrecoer
    title: Syndrom 99
    genre:
      - Electro Pop
    year: 2019
  transformed:
    ID3v2.3:
      Comment: 'Visit http://shop.basspistol.com'
      MUSICBRAINZ_RELEASEGROUPID: 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
      ORIGINALDATE: '2019-01-17'
      ORIGINALYEAR: '2019'
      RELEASETYPE: album
      RELEASECOUNTRY: XW
      LABEL: Basspistol
      CATALOGNUMBER: BPIST017
      MEDIA: Digital Media
      ARTISTS: Sakrecoer
      MUSICBRAINZ_RELEASETRACKID: 7a65dfee-6a7d-4da8-9211-939395570b4f
      'TXXX:MusicBrainz Album Id': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
      'TXXX:musicbrainz_albumid': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
      TALB: Waiting Game
      'TXXX:MusicBrainz Album Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      'TXXX:musicbrainz_albumartistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      TPE2: Sakrecoer
      TPOS: 1/1
      UFID: *ref_3
      'TXXX:MusicBrainz Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      'TXXX:musicbrainz_artistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      TPE1: Sakrecoer
      TIT2: Syndrom 99
      TRCK: 23/24
      TCON: Electro Pop
      USLT: *ref_4
      TYER: '2019'
  all:
    Comment: 'Visit http://shop.basspistol.com'
    MUSICBRAINZ_RELEASEGROUPID: 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
    ORIGINALDATE: '2019-01-17'
    ORIGINALYEAR: '2019'
    RELEASETYPE: album
    RELEASECOUNTRY: XW
    LABEL: Basspistol
    CATALOGNUMBER: BPIST017
    MEDIA: Digital Media
    ARTISTS: Sakrecoer
    MUSICBRAINZ_RELEASETRACKID: 7a65dfee-6a7d-4da8-9211-939395570b4f
    'TXXX:MusicBrainz Album Id': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
    'TXXX:musicbrainz_albumid': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
    TALB: Waiting Game
    'TXXX:MusicBrainz Album Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    'TXXX:musicbrainz_albumartistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    TPE2: Sakrecoer
    TPOS: 1/1
    UFID: *ref_3
    'TXXX:MusicBrainz Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    'TXXX:musicbrainz_artistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    TPE1: Sakrecoer
    TIT2: Syndrom 99
    TRCK: 23/24
    TCON: Electro Pop
    USLT: *ref_4
    TYER: '2019'
---
